今個月你地mpf唔見幾多錢？

6000

冇左一半

下個月真係唔知又唔見幾多！

一成

多咗幾十蚊

年頭轉晒做保本，無唔見仲有賺少少

都係6000

依家去轉會唔會好on99?

唔會，呢半年都睇跌
利申：已轉 100% 保本

4000
有2份洩左入肉
1份低位買，未入肉

過萬呀屌佢老母！已經唔係多
禁住搶呀屌

係到含到𠽌𠽌聲！

萬幾

剛剛轉左合投資組合

400

岩岩check左
恆指20000點就等於冇賺過
本來賺緊差唔多十萬

10%

焗住陪坐過山車

32000果時已經轉咗保本啦

55萬，今個月4千

5月18 日結餘 2158
10月18日 結餘 1734

已經放棄左冇去睇